{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib hiiri taga ajada."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"V√µtan palju uinakuid."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen oma maja."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Minu piim on sulle hea."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Inimestele meeldib mulle leiba s√∂√∂ta."},{"text":"Koorun munast."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on kohev saba ja s√∂√∂n p√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib ronida puude otsa."},{"text":"Matan p√§hkleid talveks."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ike ja kiire."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Mul on tugevad jalad hoppamiseks."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"K√§nguru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n savannil rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen roheline, pika sabaga ja elan vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on teravad hambad."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."},{"text":"Suudan v√§ga kiiresti ujuda."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Alligaator","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Sul v√µib vaja minna vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur, s√§rav ja kuum. Ma teen p√§eva, aga kaon √∂√∂sel √§ra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"‚ñ´ Annan kuumuse √§ra."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu kohev loom."},{"text":"Ô∏è Olen valmistatud veeaurust."},{"text":"Vahel l√§heb mul raskeks ja minult sajab vihma."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Sa pead kandma sooje riideid, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Puhun l√§bi puude, vahel √µrnalt, vahel tugevasti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna lehed tantsima."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ma liigutan √µhku."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ilmun peale vihmadu≈°≈°i ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaar taevas."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu n√§gemiseks on vaja p√§ikest ja vihma."},{"text":"Mul on punased, oran≈æid, kollased, rohelised, sinised, indigo ja violetsed v√§rvid."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen √§ikese ja vihmaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valguss√§hvatus."},{"text":"Ô∏è Olen ohtlik, j√§√§n sisse, kui tulen."},{"text":"Tulen tihti k√µva pauguga!"}],"options":[{"label":"P√§ikesevalgus","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu hiiglaslik p√∂√∂ris."},{"text":"M√µnikord v√µin ma maju kahjustada."},{"text":"Moodustan √ºle sooja ookeanivee."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Raincloud","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm. Olen k√µva ja konarlik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§ vorm."},{"text":"Olen umbes palli suurune."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sulle peale kukun."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja kuiv tuul ning v√µin p√µhjustada valgenemist. Tihti juhtun talvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma puhun lund ringi."},{"text":"Ô∏è N√§htavus on v√§ike, kui juhtun."},{"text":"Ô∏è Olen m√§gedes levinud."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":true},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}